[記者入一入嚟] (推到比記者見到) 去採訪死者呀媽同跟進消息呀

各位記者朋友，
琴日辛苦晒，知你地都食咗唔少催淚彈
多得你地，先記錄到啲黑警嘅惡行

但會唔會可以再做多小小
林鄭月娥一直推台灣單案個死者出嚟
又話要還公道比佢父母
會唔會有記者同到死者父母做訪問，
問佢地支唔支持呢條條例
犯一定要移! 但可以唔係用呢個方法!

同埋可唔可以跟進吓琴日吐血位義士嘅消息
網上有太多說話，唔知邊啲係真
我地都好擔心佢

唔該晒! 辛苦晒!
香港加油

pish

推